[再次強調] 一個都不能少

請大家於水深火熱中都千祈千祈要照顧好自己同朋友嘅心理狀態
我地一個都不能少
及時遠離新聞，連登，政治
休息是為了走更遠的路
請緊記緊記
一定要休息要放鬆要處理心情

大家小心

推